[分享] 一人幾個冷門你有興趣Youtube Channel

首飾手工藝

舊工具翻新

電影VFX

樓主冷門嘅意思係香港無乜人睇？

LEMMiNO
冷知識發享為主，夠depth夠details而且夠references

剪片Vlog

拋磚 想問下有冇同類channel 好撚正

冷門係我個人嘅主觀
你覺得有興趣嘅Channel都可以分享下

呢個唔知算唔算 我幾鍾意佢嘅拍攝手法

我自己就好鍾意睇呢個印度爺爺煮飯比啲孤兒，有時就整比流浪漢
條片入面見到爺爺笑得好開心

啱啱醒起仲有呢個

呢個Premiere Pro 剪片過場教學

利:唔識用不過鍾意睇背後制作過程

Sic plays
打機高質過其他主流youtuber
吹水真心好笑
而家主要出屌youtube 嘅片

CaptainDisillusion

有做patreon

chem channel

睇佢做實驗幾有趣